[1q題]知唔知道海洋公園最中意請咩人?

等陣講答案

李斯，因為書識達

直男

請支持熱血公民，多謝

Pish 唔該
當比面我

高汁好多

有2個撚頭負皮

法子同蟲泰嚟
fced

動物傳心師

大陸人

開估
係基佬
因為海洋公園最多就係基動遊戲

輕鬆
多謝大家

1/10

講漏咗
值得扣分

0分重做

1Q題最重要係題目會唔會俾其他地方套用到
屌你迪士尼冇機動遊戲咩